Linage, please allow registration for the journalists

Whitelist the email address domains of the press to allow them to register accounts, so that they can chat with us directly.

linage lol

Just an section “World” is not enough

We need interaction, they need accounts

Good idea.
Shall we create a tweet to tell the world that we have an English sub-page now?

Not easy for Linage to do so. I can imagine wumaos will flood into the World and the channel will be full of spams

no la, sell cocaine, will erode here

5 demands, not one less

1. Allow account registration for foreigners
2. English version of LIHKG
3. Sub-sections for “World”, e.g. English, Japanese, Korean, others
4. We, as a LIHKGer, be nice to foreigners
5. Thank Linage very much

FYI, Linage （連尼住）is the creator of LIHKG

Wumaos are already everywhere
Just block the IP addresses from China should be good enough

Should we use formal English or Konglish?

I suggest formal English

this will make preventing 5cents more difficult. but gotta find some way

3

half half la
you will know what you say when it’s time.

wumaos use VPN, China already blocked lihkg from their firewall.

How about whitelist the domains of some famous news media, such as BBC, CNN, NY Times...?

Agree

Up